神棍之 - 屌你老母祖利安

屌你老母祖利安
有HACK唔告，有降唔解
有吸又由得人吸，有術又話唔駛理，有是非又話唔駛答
有死貓照食，我屌你老母咩
屌你老母冚家鏟，乜能都淨係靠法術唔撚諗下點樣實際行動
屌你老母你唔撚係諗住念下經就可以解決支那共記支擾下嘛？
你真係諗住係心理問題？咁點做占卜師呀屌你老母
唔聽人講仲要陷人於不義
死光頭仔屌你老味居心叵測
香港仆街咗唯你是問，賤人死藏棍，講大話
你老母叫人唔好做就唔撚該你自己做撚咗佢啦，日日有人死呀
死八公，點解唔撚係你死呀，你快撚D仆街啦人渣敗類

我講個故事elebrate下D神棍點樣為左纏住人而 9UP人地前世
你再跟手9UP，下世到你自己有"怨親債主"纏住，咁就抵L你死喇。
我講真架，如果條粉皮係我怨親債主，我今世搞佢唔掂，死埋，
咁咪還咗囉，下世我可能無事，輪到你地班花生友囉？好無？
然後下世到你搵我求救，邪教法術撚又走黎同我講，大家各修各法啦
咁我又答番你囉，係你自己前世D怨親債主，唔關我事。
學人講KARMA？呢D就叫做KARMA喇。

利申，我無講係祖利安，我唔知係邊條神棍，唔排除係佢D FRIEND
係咁L叻開名講丫嘛，THROUGH人地把口講做咩啫？死法術撚。

我下次講下原裝正版嘅加減法論，因為最近又聽到有人將加減法理論膠化咗，
我講乜都COPY然後膠化咁樣真係唔OK囉。